第一日返地盤，比人屌到飛起

小弟162cm 53kg重，之前一直做文職但比人炒左，之後搵到份地盤，今日返工搬包5kg英泥搬左成15分鐘(路程100米左右) 我應該繼續做嗎

5kg? 好輕炸喎

去做gym啦

好重 岩岩食飯一路食一路喊

越搬越矮

入行做上料佬？

你冇野呀 仲問

幾錢一工

邊個都有第一次架啦，睇你甘唔甘心繼續做文職囉，邊值得你喊，搵多d洗多d,搵少d咪洗少d

一包英泥唔係45kg咩？

得閒無野做落百佳搬下米先，由一包開始搬，之後不斷加多包米

5kg 定50kg

ja ga

返5p啦

鳩up唔洗錢

仆街, 5KG都搬唔到, 轉行啦

5kg咁重，好正常姐

比地盤佬屌小心d
唔知佢地有無屌開狗

正常
試過搬10k野搬到手之後唔敢再搬重野
條腰而家間唔中都隱隱作痛

5kg唔係你問題啦
個個人都係咁

5~8kg一包米 自己諗有幾重

5kg 渣wor

5KG 定45KG

有5kg一包既英泥咩

做乜撚嘢
唔通咁心咩

有咁細包既英泥既咩

英泥一包45kg

下 任搬架wo

下
屌你開左佢用匙羹逐羹畢啊麻
唔係咁都教啊

原來就係你條仆街

其實9成吹水
冇鏟車 貓仔
都起馬有部雞公車啦

搬上部車都唔夠力

屌你個西咁真係好撚無用

咁你辭職做保安囉

搬過電線上30層樓未

知唔知保安對體力需求有幾大？

假膠

所有地盤撚都係雞蟲
好快生性病死

由頭碌到尾, 個個都認真回

試詳述之

胡師傅幫佢操一操好冇

乜有咁細包？小人國？

今日搬銅線

幾錢呀 第一日雜工要搬英泥

俾d掙扎

有5kg咩

5kg 未見過咁細包既英泥

咁我細粒加細力

師兄唔洗理埋啲小學雞
想打乜咪打乜囉 最梗要睇得明

地盤係咪恰人好犀利，個FD話戴返條粗金鏈扮惡

好地地做乜又無肉我地保安業牙？

5kg 都搬唔到，仲衰過個女人。

你試下搬全日

無人恰我，比人講粗口鬧姐，我咁大個仔媽咪，屋企人都未試過咁鬧我

5kg定50呀
5都搬唔到就抵屌

邊到有5p呢

錫返你喇，聽日記得準時返工

邊度搵包5kg英泥
泥你老母

泥你老母

你需要一個袋底plan

咪係
個個勁粗魯
開口埋口屌你老母
聽到個人好唔舒服

咁學左叫雞未呀

又撚狗

搬電線仲好玩啦

一包米咁重咋喎

咪係，應該咁樣：

乜先生早晨！唔該你將一袋泥拎去果邊。好聲行呀！釘橋！
30分鐘後。。。
你拎咁耐先返到嚟，一定好辛苦啦。見你咁乖，叔叔請你食雪糕

英泥5kg一包

我念起6年前入行玩人手傳燈喉由地下每人企一層傳到8樓，返完第一日已經手軟

請食雪糕又唔洗
始終嚟做野，軍真啲好
拎咁撚重野仲要俾人屌嚟屌去，真係唔好受囉

地盤之雪糕

164 78kg 想做地盤但係未有得做

英泥好似係30kg定係32kg一包！